Bomba係咪伺機復出？

自上次收費單野柒左之後潛左大半年
佢地係咪等緊件事丟淡再復出？
定係想等兩登觀眾出黎開post話掛住佢地d片
等上左神枱先再施捨d片比我地

頭先有冇人煲衲？

LIHKG @ Android

想佢地復出
唔想見到佢地

個felix真心唔好賣衫同ff咁多韓仔啦好心

有冇人可以講番單野黎聽 我吾知發生左咩事潛水

又係打手

吾你老母